其實警方既行為係鼓勵抗爭者伊斯蘭化

之前tg射尻車公同黃大仙
另外又阻尻遁道衛理既禮拜
佢地有冇向呢啲宗教道歉？
冇吖嘛～呢啲宗教係教人要和平嫁嘛

呢次射一射中清真寺就衝岀嚟道歉
證明佢地係怕伊斯蘭教
驚穆斯林幫手反抗暴政
佢愈驚我地就要愈宣傳
要connect 全港所有穆斯林

呀拉花瓜 boom

佢地真係驚

仲警方

岩岩出嚟？

不推啦